Joe Biden 病毒測試呈陰性反應

挑

屌。。。咁都唔中

大家可以等Joe China 🇨🇳 上台了！

高下立見

連燈仔

拜登贏硬
訓係度都贏

又比連燈仔燈死

Biden to Trump

Sleepy Joe統治美國
Sleepy Sleepy Sleepy正

屌

等多幾日再驗過啦

最好日日驗

如果侵係俾佢助手傳染，咁拜登陰性都正常嘅
過幾日驗多次先啦

咁對Joe Biden 黎講就係大撚鑊
（特別係如果侵侵有乜杉長褲短既話）

假陰性，稍後會轉陽

Yeah坐定粒六

可能無啦啦瓜左之後驗到呈陽性

潛伏期？

如果佢因為exposure要驗都仲潛伏緊啦咁短時間

連燈燈力強勁

星期二先debate 邊有咁快發病